[不願面對][JL世界第一]呢條YOUTUBE片好值得DC狗睇

講出DCEU既真正問題

AVG3就出trailer先開呢個Post
樓主想逼到佢地入青山？

有問題就要正視

有病就要醫

同是連燈仔我都係為班DC狗好

請給DC一個機會
請為DC說聲加油